{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103325",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "페트라"
    },
    "text": "当店は10:00から10:00まで営業しており、最後の注文は9:30まで可能です。 ベーグルは1次会は10:00に出て、2次会は14~15時の間に準備されます。 サンドイッチは11:00から提供されます。 ご注文はカカオトークで受け取り、携帯電話の確認が必要です。 代表メニューはベーグルとクロッフルで、カッティング、トスティング、トッピングセッティングのために若干の待ち時間が必要です。 子供は3階に入ることができず、1、2階には子供のための施設が用意されています。 屋外庭園は愛犬がアクセスできません。 申し訳ございませんが、甥と子犬は3階ではご利用いただけません。 足りない点がありましたら、おっしゃっていただければ補完させていただきます。 メニュー価格はベーグルが2700~3700ウォン、クリームチーズは3000~3500ウォン、クロッフルは4500~5000ウォン、ベーグルサンドイッチは7500~8500ウォン、ロトゥシュペナーは6800ウォン、キャラメルダブルシューペナーは6800ウォン、ピンクミュリーエードは6500ウォン、サンセット(レモネード)は6800ウォン、エスプレッソが5000~3500円、チョココンパーニャが5500円、 抹茶ラテは5,800ウォン、タルゴナミルクは5,000ウォン、アールグレイレモンアイスティーは5,000ウォン、ミスッカルラテは5,500ウォン、(レモン、グレープフルーツ)ティーは5,500ウォン、(カモミール、レッドジャスミン、アールグレイ)ティーは5,500ウォン、クリームキャラメルは5,500ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は10:00から10:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "最後の注文は何時まで可能ですか？",
            "answer": "最後の注文は9:30まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ベーグルはいつ提供されますか？",
            "answer": "ベーグルは1次会は10:00に出て、2次会は14~15時の間に準備されます。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチは何時から提供されますか？",
            "answer": "サンドイッチは11:00から提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのように注文を受け付けますか？",
            "answer": "ご注文はカカオトークで受け取り、携帯電話の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはベーグルとクロッフルです。"
        },
        {
            "question": "待ち時間はありますか？",
            "answer": "カッティング、トスティング、トッピングセッティングのために若干の待ち時間が必要です。"
        },
        {
            "question": "子供はどの階に入ることができますか？",
            "answer": "子供は3階に入ることができず、1、2階には子供のための施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬は屋外庭園に入ることができますか？",
            "answer": "愛犬は屋外庭園に入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "3階で甥や子犬を利用することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、甥と子犬は3階ではご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "メニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "メニュー価格はベーグルが2700~3700ウォン、クリームチーズは3000~3500ウォン、クロッフルは4500~5000ウォン、ベーグルサンドイッチは7500~8500ウォン、ロトゥシュペナーは6800ウォン、キャラメルダブルシューペナーは6800ウォン、ピンクミュリーエードは6500ウォン、サンセット(レモネード)は6800ウォン、エスプレッソが5000~3500円、チョココンパーニャが5500円、抹茶ラテは5,800ウォン、タルゴナミルクは5,000ウォン、アールグレイレモンアイスティーは5,000ウォン、ミスッカルラテは5,500ウォン、(レモン、グレープフルーツ)ティーは5,500ウォン、(カモミール、レッドジャスミン、アールグレイ)ティーは5,500ウォン、クリームキャラメルは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 618
    }
}